[JJ插沙求救］有冇巴絲知道買到呢隻公仔？

是咁的，之前聖誕節行開夾公仔機見到呢隻公仔，女朋友好中意
但小弟手殘夾極都夾唔到
宜家想搵返但周圍都見唔到有

有冇巴絲知道呢隻野叫咩名，同埋邊度仲會買到佢既精品？

原本想幫你夾，睇真啲聖誕節果陣
想幫你夾都唔得

唔該哂巴打

揾撚到我呢⋯⋯你睇下係咪叫發條熊嗰隻？

嘩係佢喇
巴打我愛你

加油，結婚記得開post分享就好